【NBA】高比拜仁坐直升機意外中身亡………

美國籃球明星高比拜仁在直升機意外中身亡

美國傳媒報道，美國NBA籃球明星高比拜仁在直升機意外中身亡，享年41歲。意外在美國星期日發生，報道表示，高比拜仁與另外至少三人，乘坐他的私人直升機，據報期間發生火警，之後墜毀，事件中無人生還。報道表示，高比拜仁的妻子並不在機上。

2020-01-27 03:46:52 (1)

wtf

痴線架

哇個老婆fatfat

陰謀論 佢老婆請殺手殺佢

佢老婆幾歲